柴崎幸真係好靚

最近睇緊安堂機器人 柴崎幸完全就係美人嘅feel
如果有柴崎幸做女朋友一定sweet到爆

有冇同好

有女人味得黎 又carry到有小可愛嘅feel

之前睇信長協奏曲已經留意佢 仲因為佢差唔多一晚追曬成套 之後仲特登搵劇場版睇 柴崎啲演技

惡嘅樣都好吸引

神探伽理略

我個人麻麻地佢個造型 考慮緊睇唔睇埋佢

但日本一直傳佢脾氣好臭格好大牌

成日覺得佢同中谷美紀好似

好似男人

中谷女人味好多

唔同年代嘛

唔會掛 幻想破滅喎咁搞法

我自己就一眼分得出唔覺似

睇
重有歌聽

睇錯柴崎岳

佢唱歌都好好聽

安堂機器人佢首歌又真好正

係 佢安堂機器人首歌又係好好聽
呢排仲好似唱埋英文

老女人

留俾我

呢套嘢你睇得完真好嘢
頂盛陣容+極垃圾劇本

第一集都睇唔完 鳩撚到

Good luck拍木村

我都想講
呢套之後除咗HERO2之外，冇再睇木村嘅劇

佢老婆都

留比我先得唔得

最主要都係睇柴崎 啲劇情又真係鳩鳩地 但柴崎同木村條線都幾好睇嘅

巴打識啲野

日本人標準的臭格放係香港可能係笑而不語

你唔好太睇小日本人閪起上嚟會點
平時禮貌客氣只係因為佢係售貨員/下屬
但日常日本人可以好閪好閪

睇得出，本身佢都惡形惡相

天才物理學者和為了保護重要的人從100後的未來回到現代的機器人，木拓一人分飾兩役。並請來《GOOD LUCK！ ！ 》的女主角柴崎幸出演。

電視雜誌的編輯透露：“之前媒體曾申請了柴崎的單獨專訪，她以'我不是主役'為理由拒絕。也許她已經做好了不想成為劇集低收視的'戰犯'，所以乾脆以'配角'自居”。因此，柴崎和木拓的單獨合照也只有部分媒體可以刊登，算得上是日劇史上的異例。

體育報紙的編輯苦笑說：“超越時空的愛情是這部作品的一大看點，但木拓扮演的機器人從抽屜裡出現的橋段，實現讓人無法不想到《多啦A夢》。再看看出演者的角色名字：沫島七瀨、星新造、小松左京子、江戸川鬥夢等這些名字靈感都來自日本的著名作家，（腳本家）實際的用意目前還不太清楚，但柴崎一方或許對如此無厘頭的設置很不安”。

原來唔止我一個

被當柴崎幸 中谷美紀將錯就錯

有些大牌藝人雖令人感覺高高在上，卻意外做出讓粉絲歡喜的「神對應」。明石家秋刀魚、笑福亭鶴瓶的親民回應都曾讓粉絲們歡欣滿足。演員中谷美紀也曾遇糊塗影迷把她被認成了演員柴崎幸，但她機智的回應令眾人大讚「神對應」。

中谷美紀不但是一線演員，外表又一副冰山美人的模樣，在路上想向她索取簽名可能需要點勇氣。日前她上節目時，提到自己因為和演員柴崎幸臉型和氣質都有些相似，常被誤認是柴崎幸，有次在街上被影迷當成是柴崎幸，而且還被索取簽名。

大方的她不但沒有拒絕，且機智在簽名版上簽下「柴崎幸」，不但讓影迷開心滿足，又順利化解一場誤認的尷尬，節目來賓們聽了不禁爆笑，盛讚她「神對應」，主持人也說：「那張中谷美紀簽的柴崎幸簽名，反而更具有價值啊！」

日本杜德偉

登入
少女時代瘋
Nov 21. 2013 03:22
柴崎幸不滿大島優子 木村拓哉不敢吭聲

6
創作者 kib9 的頭像
kib9
少女時代瘋

日劇大戰從劇中打到戲外，女主角、配角爭寵搶當一姊，「安堂機器人」柴崎幸和大島優子也傳不和，讓木村拓哉成夾心餅乾。

「安堂機器人」收視持續低迷，更令劇組頭痛的是柴崎幸和大島優子水火不容，讓拍攝氣氛尷尬。日媒指出，工作人員透露：「柴崎幸不滿大島優子的演技，而且很愛端女主角的架子，不滿大島和她待遇相同。」據傳大島優子工作態度親和，人緣勝過柴崎幸。而木村拓哉不想惹戰火，只好「惦惦」保身。

係Good Luck同神探伽利略都正

可惜腸胃差口臭

怪唔知大逃殺佢做得咁好，原來做返自己

夢之加利方尼亞開始睇佢 (1半係為咗睇國仲涼子)
最好睇暫時係orange days同高島診療所
good luck / 伽理略 / 協奏曲 都好睇
反而佢唱歌先係最好, 歌詞夠特別
由黃泉首月のしずく開始迷到以家

別有一番風味

最靚既惡女

整容

真 惡得黎有種講唔出嘅靚

咁大島又真係未到佢個level 喎

我屌佢老婆!

佢把聲係幾正搭埋佢個樣

黃泉路嗰兩首長期喺playlist

大逃殺